\documentclass[11pt,a4paper,oneside]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[cm]{fullpage}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\author{Шикин Михаил}
\title{Анкета}
\pagestyle{empty}
\renewcommand{\labelenumi}{\textbf{\arabic{enumi}.}}
\renewcommand{\labelenumii}{\textbf{\arabic{enumii}.}}
\renewcommand{\labelenumiii}{\textbf{\arabic{enumiii}.}}
\begin{document}
	\begin{tabularx}{\linewidth}{X c X c}
		& \LARGE{\textbf{Анкета}} && \includegraphics[width=100px]{./photo} \\
		&&& Это я \\
	\end{tabularx}
	\paragraph{}
	\begin{enumerate}
		\item\textbf{Имя:} Обращаться ко мне можно Михаил или Миша. Кому как удобнее.
		\item\textbf{Позиция:} Android-developer
		\item\textbf{Обязанности:}
		\begin{enumerate}
			\item Развитие текущих Android-проектов компании.
			\item Портирование и разработку новых.
		\end{enumerate}
		\item\textbf{Образование:} Тверской Государственный Технический Университет, кафедра ЭВМ, специальность Вычислительные машины, комплексы, системы и сети.
		\item\textbf{Карьера:} Мой общий трудовой стаж на текущий момент около 7 лет. Однако в качестве программиста он начинается в 2008 году.
		\begin{enumerate}
			\item\textbf{ООО <<Аксенчер>>:}
			Моё первое рабочее место в качестве программиста.
			Компания аутсорсинговая.
			За время работы познакомился с БД \textbf{Oracle}, пакетом \textbf{Oracle Forms} (во время тренингов), также в ходе работы изучил \textbf{XPath}, \textbf{XSL/XSLT}.
			\item\textbf{ЗАО НИИ <<ЦЕНТРПРОГРАММСИСТЕМ>>:}
			Следующее рабочее место.
			Занимался разработкой драйвера криптографического устройства для linux-based системы МСВС (Мобильная система Вооружённых Сил).
			\item\textbf{Фриланс:}
			Несколько разочаровавшись на последнем месте работы условиями, техническим обеспечением и т.п. занялся фрилансингом.
			Вместе с другом подняли игровой сервер.
			Занимался администрированием, программированием (добавление нового функционала, улучшение имеющегося), поддержкой.
			\item\textbf{ОАО <<НПО РусБИТех>>:}
			Крайнее место работы.
			В круг обязанностей входила разработка \textbf{Qt4} виджетов для визуализации различной графической информации с помощью \textbf{OpenGL}.
			Изначально работал напрямую с OpenGL, впоследствии перешёл сначала на графический движок \textbf{OSG} (OpenSceneGraph) в рамках задачи по разработке интерактивного рабочего места для сотрудников таможни, а также задачи по разработке трёхмерной ГИС (Геоинформационной системы), потом на \textbf{VTK} (Visualisation Toolkit) в рамках задач по разработке лабораторной и радиологической информационных систем (для медицинских учреждений).
		\end{enumerate}
		\item\textbf{Хобби}: Компьютерные игры (адвентюры, ака Tomb Raider, RPG, ака Neverwinter Nights, Mass Effect, квесты, ака Space Quest), игры на открытом воздухе(волейбол, бадминтон и прочие игры с мячом, не люблю только футбол). Также нравится заниматься сборкой моделей самолётов и вертолётов. Люблю читать, в основном фантастику и фэнтези. Нравятся произведения писателей: Урсула Ле Гуин, Дж. Р. Р. Толкин, Л. Ф. Баум, Гарри Гаррисон, Юрий Никитин, Ник Перумов, Джо Холдеман, Айзек Азимов, Станислав Лем, Алексей Толстой и т.д.
		\item\textbf{Девиз}: ,,Поступай со всеми так, как хочешь, чтобы поступали с тобой``.
		\item\textbf{Моб}: \textbf{+7-906-654-1986}
		\item\textbf{Skype}: \textbf{xavius.net}
		\item\textbf{Facebook}: \href{https://www.facebook.com/xavius.net}{xavius.net}
	\end{enumerate}
\end{document}
